點先可以趕走瀨死唔走既臭西呀？！

無得換鎖

放臭屁

感情沒有防盜鎖 愛怎麼被偷走

認真問呀

Help

歸家飾演你的好情人

演你老母

答我！

留低這串鎖匙 回歸這疊情書

屌你老母

留你老母

你自己

How

諗住噴殺蟲水

打佢

佢同臭蟲一樣咁黑人憎！

會俾人拉

殺掉

要坐花廳

埋左佢

你趕走一個，咪又有下一個

點解唔換得鎖

應該唔會 好似係

因為我老豆老母一定配翻條俾佢

你自己走咪失

八婆！

佢實霸我房！

19親戚定爛桃花?

19親戚

奶到佢變返香西

就你黎

我理得佢香定臭！ 我要佢走！

叫佢交joe

佢係厚顏無恥既死窮西！

愈諗愈嬲！我無搞你又話我癲癲得得！我唔翻工又關你撚事！

死八婆臭西！成撚日就係到同人講電話去唱衰我！

咩親戚可以長期搬去同你住

厚面皮的臭西

係你家姐定細妹

老女人呀六十

包容
唔識？

包你老母呀

包我

溶撚左你